元朗支援你嘅地方

暫時冇巴士同出入元朗嘅輕鐵，西鐵係仲有！

要走就直接西鐵，走唔到可以去以下地方：
都係個句，希望幫到你地。
（updated 19:05)

近元朗西鐵站 ＝Yoho、 南邊圍、雞地、恆香老婆餅：

1. 神召會聖光堂
不是 錦光堂 ！！！
地址：元朗鳳攸南街號好順利大廈1樓1座3室
有簡便食物、食水及急救用品

2. YOHO Midtown
(From tg group)
Wheasley Chan
電話：93196609
地址：元朗元龍街9號
Book咗會所做救援中心

近朗屏西鐵站：

1. 童軍知友社賽馬會朗屏青少年服務中心
地址：元朗朗屏邨賀屏樓平台216-225室
時間：1500 (27/7) – 0600 (28/7)
用途：情緒支援、茶水、叉電 ⭕️急救
電話：24755441 / 82099021 (青少年外展/ 深宵外展)

2. 基督教協基會元朗社會服務中心  地址：新界元朗水邊圍邨盈水樓平台206-209室 時間：1400 - 2200，會按需要延長開放時間 用途：休息，提供水、食物、⭕️急救 支援：社工提供元朗地區及情緒支援 電話： 24434853

3. 宣道會天頌堂 （虹方301）
地址：元朗宏業南街22號虹方大廈301室( 朗屏西鐵站F出口對面）
時間：1500 - 2200
用途：休息、傾談關心、代禱服侍、提供合適的交通資訊
電話：24790154

其他：

宣道會元基堂
地址：元朗康樂路嘉好樓2樓 (正堂)
時間：1500 - 2130
用途：禱告休息，提供水及洗手間
義工支援：提供合適的交通資訊、傾談關心、代禱服侍
電話：24799138

Credit:
香港基督教教牧聯署籌委會 FB、TG、google map

有冇錯漏麻煩幫update

推

前線係睇唔到，但你地睇到嘅，有frd仲前線嘅，佢問到你都答到！

Push

Push!!!!!

西鐵全線正常行駛

push

山水樓 朗屏邨總站 朗屏站總站 仲有巴士
當然首選西鐵

錦光堂 藍到仆街
入去實俾人捉

西鐵唔撚停朗屏站wtffff
朗屏站樓下有巴士

去朗屏小心

可能有人接放工

唔好信

公海實係陷阱

PUSHHHHHH

邪教

黑警：
noted with thanks
夜少少過去

光復香港
時代革命

730

1922 update 大棠路ESSO 各位家長//學生小心為上

狗車扮家長 :
🚫🚫🚫🚫🚫
RJ 2745
PX2292
RU877
BZ8027

UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia

便衣狗車

利申：未fact check, 但請小心

PISH

啱啱見到tg grp msg話yoho會所好似係假？

聖伯多祿聖保祿堂（青山公路201號屏山段/水邊圍邨）
今日(27/7) 全日開放作祈禱站及休息站，提供飲用水、充電、乾糧、洗手間等。
歡迎有需要人士隨時到來祈禱、休息。

電話：24760887

68e大概30分鐘一班
會經road block但唔會查

走唔到記得call 消防救人呀！
米埔消防局 2488 7282
八鄉消防局 2488 7282
元朗消防局 2474 6732